想知香港technical sales既前景點？

宜家係外國某間top it公司做緊technical sales(cloud service)

不過本身degree唔係it 所以有時好多野都做得好吃力
而且我知道自己總有一日要返香港 但又從來冇係香港搵過工 所以想知道下呢行係香港嘅環境點？

同埋如果好似我呢種background 轉行有咩出路？

msft sales 算唔算.
香港大部份都係sales.
差在係賣office or cloud or etc

我個friend 兩年由contract 轉去perm
perm 計埋bonus around 5xk
再加就唔知幾多

唔駛IT degree
但有d msft cert 要pass
我估你自已仲清楚有咩cert / exam

點入行

考相關行業既cert 最好自己本身有sales經驗